點解長毛同呂智恆會輸俾范國威

如題，范國威呢年去左邊

希望大家初選事後希望大家可以反思本土派不足（例如呂智恆的確知名度唔係太高係事實，啲師奶十個有九個都識deadbody，但唔會識邊個呂智恆），同時亦希望大家要尊重返初選結果，呢個係大家六十幾萬人排隊去投出嚟嘅民意

屌完新東選民，之後呢？

長毛

大家都唔記得話過要比翻個議席長毛
范國威應該吸街坊票, 佢個黨同佢表現都唔值一個議席

真係長毛好過咖哩

仲有人投比長毛先出奇

呢兩年趨向本士化 點會仲有人投畀佢

算啦

香港人唔配有長毛

長毛阿哥而家返屋企瞓覺喇